有無人知EY summer intern 派哂offer 未？

有無人知EY summer intern 派哂offer 未？ 個fd之前miss 左第一次AC，之後做返，身邊其他fd有offer,宜家好擔心

真係無人知？幫下手啦